大陸有一肺炎，跌落你身邊...

封關致鳩縮半年，期待有日屌出新天

在兩腿中出野 我碌鳩像火箭

慾求未滿奔周發炎 還待有點閪水沾染
快慰升仙

有聲

淋病使睾丸脹開，磨麵包都當做愛

Ching邊間教會